秒回

早晨

晚安

唉屌

Hi
聽日又落雨

新人留名

沈咗底？

是鳩但啦

有jj pic?

上次都用咗大半個月個post

貢橙

Apple Watch 算唔算救咗我一命

想買了

終於有新post

其實琴日開的

我冇on,尋日好眼訓

凍

唉
真係冇人睇呢個post

唯有變返美食台
呢舊厚切牛仔骨又多汁又有牛油
啲脂肪爽爽哋有啲咬口
肉又夠腍

新年頭幾日返左學校嗰頭食
一個人啪左成煲水煮牛肉
呢度咁大兜野，肉片又多，又有牛肉味，唔似係冰鮮咸豐年啲辣殺，然後又有生菜喺底，浸左陣都仲係咁爽脆油亮
個湯底又夠麻又夠辣，之餘又唔會太過份，入到口，個肚又暖又唔會乸住乸住
恭喜發財
叫多大大碗白飯送落去
飲多兩啖湯
爽

初四飲茶
食物中上

神級pizza
黑松露白菌芝士薄餅
個白菇屌你多汁到呢

盼左成年嘅椰皇燉翅
唔識講 好好味

好肚餓

聽朝食su can

加油

而家淨食米線

其實好正
啲芝士又香又夠
上面啲羅勒又解膩喎

間野係邊

又一城好耐嗰間

屌

秒呀

做咩

痛呀

再講就小時了

菊花？

心很痛 很累

我都係

唔好意思呀 巴打
聽日仲要返工 要瞓喇
有機會再同你傾喇 唉

眼訓！

好靚女

驚已報

賣巴

膠雀做乜鳩

腸胃成9日肚痛,做麥9

病撚左仲瞓緊

病咗好多日 小心身體

係呀屌
又翻燒
唔知返唔返學好

好野，有人報驚我就唔洗番工

休息仲好喇

屌我再唔返再唔溫書真係跳樓都唔撚得掂

咁自身選擇

已經唔想再返學 屌

我一個sem比一個sem hea
不過sem 4 hea定勤力都一鳩樣

其實
不如做一年野睇吓點先

我有諗住咁 到時返下part time儲下錢去下旅行 當散下心 再諗下之後點

我都係諗住唔得就pt

I mean做啲有關嘅工作
加埋過3嘅cgpa
下年掟入fast track博一博

睇熱門，有個post講廢老食蕉為萬三利是跳樓！

萬三記跳，不如快手d

收到poly interview

月巴都係啊

me 乜都無嫁啦

快啲報 早啲通知

懶 拖延症

呢啲真係唔懶得

未official transcript 又未scan文件s

未呀

未食晚餐 瞓咗兩粒鐘 食咩好

..

咁夜 杯麵算啦

m記算 今晚唔知瞓唔瞓到

點解唔訓

瞓咗兩粒鐘精神了

我平時訓完又醒又訓 你通太多頂,唔好咁

我無通好多

你轉個頭又眼訓架啦

望就咁望

加油我住poly附近

瞓啦唔瞓死多十次

瞓就實瞓 唔知幾點

就而家啦

btw個病仲未斷尾

Lesbian porn 點解咁好睇

仲打丁

btw好耐無見過天絲

無打 純欣賞角度

你要訓了,月巴

其實係咪可以下年再報
你咪今年完sem返PT 十一月再報多次

無睇過天書

月巴!!唔好咁樣

毒撚 唔敢

本身無咩人去既~特別臨收工前一個鐘

啲女索姐

wanna hit j so suddenly

佢就grad多野做

你又會咁戇鳩聽你老逗講都有嘅

人黎

又返八半

睇定先揀科啦

我上個sem有八半 不過專登嘅 但後悔咗
我sem2無day off嫁 要返星期六

可能我個programme啲嘢易編排啲
但我好多時都係好彩俾我執到一個位
先有day off
我好俾心機搞add drop

笨大搶錢

終於有得笑

我返大專到而家冇一個sem係冇day off

笑乜春 上年嘅事

屌哂你地老母

想食榴鏈

掛住拍拖

有一腿

又走咗堂

唔同左係好定唔好

頂你

而家返去上f&b

快啲去

加油 要著suit?

係 同埋好肚餓未食野

好果方面！以前個樣好細個，18歲仲好童顏，

需然而家都係

完

如

如何

希望你得啦

Good luck

財政預算案係咪弱智做架，搵個輕度弱智都識做！

做得咁低技術

淨係dse都好exciting 多左幾千人自修生玩野搞到19dser 玩死工作人員

真心On撚9

我又去考先

請人去海洋公園 on99 嘥錢

想同四個中同全面進場

你講咩

呢個又係唔明解 去完就解決到小學生學業壓力咩 佢比啲政策係有長遠影響先得架嘛
倒不如減學費 加資源比學校仲幫到佢地

我係琴晚先睇資料，抄政府文件咁講

下年考dse

好悶 又好眼瞓

偽秒回post

係咁嫁啦

好出奇啊

搵食姐

犯法啊

秒回？

小時回

Hi

日回

又走了堂 唔知點解咁攰

想劈酒

劈

恭喜

Sor sor sor多謝埋膠巴

十級眼瞓

今晚都唔知寫唔寫到篇essay出嚟

頂住啊月巴

唉

眼瞓死

訓啦

瞓到幾點寫essay好 驚寫唔切

以前我係訓3-4個鐘再做

之後仲瞓唔瞓

你起左身就做啦

我屌我諗住訓陣再溫書 真係一訓唔知醒

唔好信自己會瞓一陣咁少

聽日last day
女朋友同我講唔準同其他女仔有不必要嘅接觸
但係last day真係一生人一次
唔通聽日真係淨搭膊頭影下相
我想揹下人 公主抱下人黎影
Btw 女朋友同我唔同一間學校
究竟好唔好暪住佢同人影
但比佢發現嘅話實分手...
早排已經比佢屌我同ex出街...

而且佢會睇我手機 影完唔save 係自己手機 無得自己重溫咁有咩意思...

唉屌
女朋友 以後可能會有第二個
但係last day同女同學影相嘅機會就唔會再有
我咁諗好似好仆街

Last day得一次 自己諗 唔好後悔

我瞓咗兩粒鐘

製造回憶係必要嘅接觸
講完。

瞓囉其實

好急屎

我痾緊

著長袖熱到仆街

想屙既時間都無

會然 湘 召喚

岩岩解放左！

今朝俾個蠢扮串既人激親，好想一腳踢死佢！

問題佢係其他部門

痾左先
一野爆

屙左

儲起佢

送俾你？

屙撚左成個鐘先屙到少少

好多野都唔知邊度發洩好
就癲

打飛機

一次唔得就兩次，兩次唔得就三次，打到再起不能

唔餓，但要夠鐘食晏

算

Csl原來有限我速 ，

續約換1010快好撚多

無人？

出面好撚大霧，對面樓都睇唔到

here

有咩網可以睇電影

Thanks
其實想買碟 但如果買齊想重睇嘅電影都幾貴下

其實網上有好多都有得睇

我都知 方便都係買碟

我啱啱分左手 可唔可以安慰下

下星期我reading week
發力睇reading

搵過個啦

送張J圖俾你

Fumika baba

Reading week後midterm了 未睇過完全

seed

reading week 睇reading

馬場富美加都唔識你食屎啦

必須嘅
我唔會去旅行

識呀

認唔到樣

認對波嫁嘛

睇Drive都係睇佢對大波波

胸懷大痣

邊有錢去旅行

大家好

咁我食屎囉

屌 條仔知我ac
仲check 我睇過啲咩post

你又會俾佢睇呢下好笑

啱啱先見到你個post

有晒密碼都仲睇到

你柒

咩事

唔好咁緊張

冇見到多多就收皮啦

見到田娜

渣

唔想返學

有無人玩Vero

月巴

連踩四日 早知揀星期三off

睇場戲吧啦

屌你 我揀都無得揀 珍惜

唔鐘意睇戲

去睇平成Generations

果少少錢

唔啦

我有抽獎 希望抽中戲飛

雞

how much

呢個post應該可以破最長時間爆po紀錄

手足口呀屌你

下次有得Google嘅嘢就咪撚問啦
好心答完你 又要串鳩我 屌 炆

呢啲野自己知 講在心中就算

應該唔係 點會年年都最少一次手足口 手又無生野

辛苦

唔答又好似好串咁
叫你google又好似好串咁
答咗你又令你覺得我好串咁
做人好難

我覺得無野 google得既話唔好花時間解釋

否則會仲將件事變得麻煩 in case對方文塞既話

下次咁樣算

Btw今年識到好多暖男大家幫下手咁 無麻煩友實屬幸運

無 中學frd嚟

咁好似我同我啲fd咁既處理方法

本身條友無乜嘢 係間唔中會咁樣
或者其實係我玻璃心諗多咗囉

中學fd其實盡量避免多爭吵 佢地已經係比較熟既大班人

其實無吵嘅 係我有hard feelings姐 而家已經無乜嘢

潮濕 個鼻好撚痕

好唔想上聽日果堂
因為我成日做柒事
加上真係好悶

想走了

又走堂

月巴唔好咁樣

上堂無嘢做 無意義 嘥時間

啲英文堂真係好多餘
4個sem教埋啲嘢差唔多

膠 係咪無緣大學

唔係啦屌
俾啲信心自己

我有啊 但個口唔容許我將準備好既野講比人聽

唉唔知點 聽朝打去問下改唔改到

訓教 好想屌自己點解咁撚麻煩 成屋最撚廢既人就係我

準備

?

上緊堂好悶

專心

ec加油啦

咁多interview

我唔會講加油架！

以你本事一定入到囉！

挺起胸膛

次次食咖哩腩都急屎

食咩屙咩

港大百樣好呀師兄

無讀過大學，好葡萄🍇

有冇人部電話夠我舊

痴撚線

未係大學生住

好悶

有樣野，好峰迴路轉！

唔知點講好，同個女朋友有關

算鳩把啦
等你正式同佢起返埋一齊佢咪又係變返之前咁
收皮啦你

長路慢慢是如何走過

你都係收皮把啦
明知佢係咩人你都仲要中個死人龜頭埋去
斯德哥爾摩咩戇鳩

賣巴 唔好咁易比女呃

屌
連鳩住真係同肥閪絲有路嘅

肥絲？

走咗堂
BTW 聽日好凍

係

秒我

秒唔到

橙

Gogogo

唔好灰啦

有得入U就入左先講啦
仲揀科
冇嫁喇

有得入就入啦

好撚攰
聽朝mid term

想瞓

鼻敏感 垃圾天氣

我都溫緊
好撚多字

平成Generations下星期上

reading week咁就完

好過無
吊頸都要抖下氣

星期一

講到我地有咁

Food Body 唔知要我畫咩圖

就係好過我哋無

仲未開始溫 會唔會死

快啲 背就得

唔知出咩題目

你考下我

唔記得

其實記得amylose

其實主要想知點出 溫落嚟都得心應手啲

文科撚對呢啲真係無頭緒

都ok la

我星期一都有個

星期六 仲要特登早起

乜咁睇唔開

無計喎 佢咁編排

冇得轉咩

無嫁 算啦 一日姐

幾粒鐘？

8:30-13:00

點捱

鼻敏感勁辛苦 書都溫唔到

每星期都係咁

好撚辛苦

屌睇到隻閪咁都未睇曬 一課

唉好撚sad

鼻敏感 快死

屌那星呀

呢間車仔麵叫蒙麵
衰鬼又幾好食#cny

下面pat野係蠔仔煎蛋嚟
真心ok
蛋又香蠔又唔腥

唔記得有冇post過呢碗又係一個好撚爽嘅麵
名堂叫做四川麻辣燙
然後佢40蚊一係五餸麵一係八淨餸
我呢碗上面粒蛋係溏心蛋
真係溏心同埋流心，又香又creamy
跟住下面啲肥牛大大塊又多好似唔洗錢咁
腩肉就薄左少少不過都係鮮香嘅
然後重點係雞件
大舊又鮮又滑
勿演少左啲淨係俾左一粒
但係又係冧滑重勿如味
其實佢仲有包菊花茶送
唔啱音我先冇拎到
正到發現新大陸咁

again唔記得自己有冇post過
一個人嘅極致：一個人食成兜水煮牛肉
好正 都係68蚊

冇人入嚟就最好了

冇人了

見到月巴

係咩 無為意sor

where

見到你入校門上電梯（不過我頭先係企埋左一邊既

你地去左邊

我眼尾見到左邊有條友戴眼鏡 無特登去望 你今日無戴口罩？

無 今日好左啲 嘴唇消左腫

番學

而家冇人入嚟
冇人陪我

前幾日好大壓力

冇獎

好大壓力

牛巴 做咩呢排個個都係咁

我每次都差兩分拎獎
嗰種飲恨真係屌你老母

根本就係好麻煩
人地話如果一個人好想做到某件事
成個世界就會努力咁幫佢完成
屌而家個世界好撚柒努力咁將我從成功裏面硬生生拉鳩返出嚟

我個人相信有朝一日會有成就.只係你呢一刻未見到成功姐 當然依家比個人平靜下係最重要

rather than失落
我已經係一種巨型嘅憤怒

堅持

三個鐘break屌

訓

不

溫書啦

最討厭嘅雨季

你係室內

出去食嘢

咁毛毛雨姐都係

白鞋 污糟了

仲有兩粒鐘屌 點捱

溫書啦認真

堅持被收皮

.

唔好咁樣

好辛苦
努力有結果都話有動力
努力冇結果仲點解要努力

就係因為咁先要提自己你永遠都唔會係無用既人，老土啲講句就係信自己唔好比人睇死

加油啦你掂嘅

Thx

bu 仆街了

又？

唔算.第一次比人針住問我又on9答唔中

睇完UNNATURAL 第四集唔知點解眼濕濕

o今次呢

喊出黎 發洩出黎

佢話我講得唔夠specific.佢話我講得出某樣野就預我有好多認識
但我上堂真係無教咁入，因為個個係ge/introductory course 我答左佢真係唔識佢所講既野

conditional? direct?

direct

恭喜囉

有料
你係咪可以唔使讀啦

唔係

唔係嘅咩

未出

如果我有direct offer應該即刻quit 乜撚都唔理

牛巴唔好咁樣

congrat姐 不過唔要offer好晒

好正常喎 有offer梗係坐到九月啦 呢段時間返下pt去旅行 諗起都爽

唔撚應我

屌你老母

咁都唔好咁9 我有啲科個pj係同 year one一組唔好累到佢地

得啦得啦

我有時反而覺得自己做衰咗/ hea做 仲連累到人
等佢哋自己搞掂啦～

不過你又唔急嘅 可能遲下其他U再派offer

搵你教書就死啦

去三哥做廚房算啦

咁遲先交文件 都唔知會唔會有interview

我in 你

好

成日聽到身邊啲人interview 自己就而家先交文件

撈個烏冬黎試下先

無食過

出面果啲幾好味

秒回

聽日要成功

Where

我屌你老木

唔知 淨係食過啲凍烏冬

成日聽E絲講呢句嘢 已經有聲

有幸識到人記住叫我去做組爸

hku見

咩校長
太空有校長嘅咩

唔識
我冇搵過

啲friend唔得閒第一日入場睇Infinity War 我自己入場睇IMAX算

sor

我都想有HKU 讀

真正秒回

得嘅

btw老雞早晨好耐冇見去左邊度

跟蹤你

會唔會係咁

真心咩

咁你呢排去咗邊

day off~

foundation day

儲錢買data 先上到黎阿

唔撚會係咁

幫我入點啦

屌你

但我仲早過平時起身

辣殺

去飲本地啤啤啤

咪又係番學做野 屌 星期六又八半 屌你地老母

so sad
Press F to Pay Respects

F

等緊無限之戰Trailer

我聽日返930

聽日放緊假喎

笑

Infinity war trailer 2 J出血

Good 牛巴呢啲咪好學生

唔讚我

唔讚我？

抵讚咪讚

月巴叻仔

咪臭係

食早餐啦

做乜

好撚眼訓

垃圾

屌你老母個lab 做左連續五個半鐘

笑乜鳩

睇人仆街最開心

無人

部notebook 玩lol 一多技就lag 點搞

唔好要部機

唔好玩lol

換機

仲有咩玩

比錢我

你rich過我

比我啦

冇

打開ps4，唔用電腦打機

有冇電腦袋推介，拎黎返學

bazaar搵啦
大把

呢排係咁聽林宥嘉添！

屌

Still one ok rock

Hiya

返學

十點半放學

老雞遲到未？

day off

準備食好西 你呢

食包，飲茶，正

同女？

老母

哇屌你正呀喂

上到四點

G絲睇咗平成Generations未

等網上

渣ga

No money

學生哥睇套戲好平姐

好餓

食野

坐緊巴士番屋企

Film Studies篇Essay難寫到

我星期四交essay但驚今日唔做趕唔切 但拖延症就發作

睇到係fb譚仔投訴三哥，笑左

而我又吃緊

三哥,都係得一到既姐

係啵我都有作 無印象

唔知聽日先寫趕唔趕得切呢

啱數啦
明明就幫三哥攞生意

屌拿星成撚日都爆字數

我成日唔夠字數

我份野limit 500字作撚

仲GG

唉屌聽日再作 interview都無prep

唉 聽日寫一千字 希望趕到 雖然唔瞓實趕到 但想瞓

In 乜

緊咩張吖
同自己講
都揸鳩住左一個offer啦
冇撚有怕嘅

要放出去啦
不過會加油

吓
乜鳩放出去
要呢期accept咩？

老屎忽

溝女有閪屌
又點同呢

有冇人同你講過U,係有得Tran的
姐係你入左ied讀yr1，教嘅你全部都識
GPA唔錯可以fast track tranU博下
係咪呢樣都要人教

Ied

笑什麼你也是ied

差唔多兩個月一次都咁既態度

就係自己都係先有得笑

絕交啦

Trans u太難不了

你要tran ied ？

係ied轉其他 但不了 寧願博下直入其他

咩科？走得快好世界啊師主

屌足兩個月

你而家讀左兩年讀返啲讀過嘅野都肴

Ec 係咁架啦

而家係唔係學校

邊度

係唔想咁煩姐

講到你有得揀咁

煩得過你冇得讀

咁講唔讀好似無咁煩

27日前

大燈巴

ied

When I'm done, half of humanity will still exist. Perfectly balanced, as all things should be. I hope they remember you.

我唔係ied

1999

Thanos語錄

Taco

好悶 仲上緊堂

-_-

堂已落
話說今日有一堂忽然間唔洗上

得啦 今日in完都覺得好話浸大個時既
Btw車頭巴

仆街啦你

抵

Dayooff 狗

只要有心，日日都係day off

day off = hea

早左返歸瞓覺

U = Hea 底

有講錯咩

未上岸點會知～

帶我上岸

唔識帶

唉訓一陣就開始做野

仲差500字左右 想死

鼻敏感更想死

快手啦

好難寫

打個J 精神下先啦

唔打 鼻敏感無心情

打鼻

新玩法

打到爆鼻涕

唔知醒

笑死

Mid term 準備遲到

今晚先deadline.放學番屋企就做，反正差一段再del字就得

唉又唔知醒

屌你老木

炒左未

？ ？ ？

死肥西又食肉

睇錯做流水閪

做咩姐你

Horny

幫我

NO

垃圾鬧鐘又唔響

咁撚廢嫁

依家做野

屌那星 星期六mid term未撚溫過

溫

我聽日就有mid term

未溫

On9

係個垃圾course on9.限500字已經乜鳩都寫唔到,依家數錯字又話扣廿分
依家衰極都係扣遲交分

listening test好麻煩

呢幾晚都唔洗訓

讀咩

好頹 每次想改變自己 但最未都做唔到

Mk

好撚大壓力
搵人俾我呻下

發覺田絲真係心理變態
有條女懷疑俾個七十歲老嘢強姦 佢話條女抵死

其實冇咩嘅我覺得

風箏-濕尻moment!

碌尻會旋轉！

自從朋友唱過之後就揮之不去

呢句太精警

做完lab

同感

吓係集體派嘅咩
可能前後呢

信我一個技巧
直接揸住cv同埋application result入office要求appeal
如果教授show你你有救

等second round買剩蔗

就係要6號 好可能係second round

有位多家嘛

有direct咪direct先
我唔記得係咪ugc funded學位留完位可以退

好耐未試過咁早/夜先訓

好眼訓

賣巴訓醒番工我先訓教 唉我廢撚到

好頭痛，屌！

番工點解唔可以舒舒服服，唔好咁多困難踢，頂

元朗有咩行

琴日做完運動而家成身攰

廢

又大隻左

笑4

壓力好大
莊又柒左了

你加油

留係學校靜靜地做野仲舒服過係屋企

考到13號

上年呢個時間都早啦

6月13

我未睇

出左好耐喇喎

未有心情睇

膠巴開學個陣時間表又無心情睇，考試時間又唔睇

個個都930 上水

我１０３０

Go

咁冇就冇嫁啦

testing123 有冇人啊

好悶啊啊啊

做緊咩？

啱啱放學返屋企hea

要珍惜

有排讀啊我

做我女朋友

我入黎吹水架咋

臭濛狗

ok?

秒

係咪單身太耐傻左

多謝絲打鼓勵

佢都無戀過

大佬出場

關關難過關關過 連登有愛架 加油

唔關事

好快有架啦 等多陣啦

大你老母

等你接受佢

係呀 爽手啦

咪害人啦

咪害人 想做第二個老雞咩唔通

梳

元老
講起呢
當年好似有人話一齊食譚約到天絲都消失埋都仲未成事

咁你做唔做？

天絲多姿多彩理鳩你

老雞囉又係 借啲咦搵天絲出黎望女 依家唔成事啦

我同你做咪得

sad鳩左一下

絲打咪痴埋去啲厹到

我會潔身自愛

要識個好人呀

依家哩個時代 好人都難求啊

唔好害我啦

慘得過我係好人

人人親近我 冇人爭奪我 冇人關懷是誰大平賣親和

屌你濛狗 我好評如潮

我直架

親和幾錢斤

免費都冇人買你啊

點解要針對我

老濛

陰公 一入黎俾個妹妹仔串到一棟都冇

對唔住啊哥哥

阿濛呀 你唔好忘記你做看更架炸

看更都有戀愛自由

我有找幸福的自由 你未夠他得天獨厚

音樂情人？

音樂毒撚

metoo

Mentally I mean

講雞腸

Weak

metoo la

象巴

好耐無見

狗屎垃圾EAH 拉編課程條友出嚟斬！

似生左b 之後唔得閒

生咗啦咩

又要等到230上堂 on99

係阿

三哥個姐好串

食佢

……

應該係我樣衰 佢對第個客好禮貌

肯食五小未

我知阿

繼續十小

傻咗 無買紙巾食譚

唔怪得啲阿姐態度差

用啲note 咪得

我個頭無刻住十小

早知食返KFC

有女女搭枱 全程好緊張

上莊上到柒撚左
知咩事物相認

勿

無人識你喎

咁就好

996

997

998

999

1001